有試過去鴨記DIY 拖板/駁長條線嘅 請進

想問大家有冇邊間可以推介？個拖板唔夠長
想搵間線，拖板， 長度自己定嘅，而且料比較靚的
可以幫我組裝埋嘅
或者用返而家個拖板，但可以拎去比佢改條線嘅長度嘅店
請問大家有冇推介？唔該哂

之前自己整過 間間啲料差唔多 我就買咗1.5mm線同15A蘇 應該好少組裝埋